大家除左屌HKBN老母之如，大家一定要記得...

無野可以分散到我地注意力

推

中共裝緊嘢

我都覺 想切斷我哋同網絡媒體嘅通訊

真係好似世界末日咁

係就仆街 down定vpn翻墻

大家唔好唔記得呀！